年經 愛你嘅人定你愛嘅人？

其實大家係唔係都鍾意犯賤？

Lm睇世紀大戰
答嘅人可唔可以講埋自己幾歲
唔同年齡可能有唔同睇法

我只會係鍾意我既人入面揀我鍾意既
因為我鍾意自己
如果佢鍾意我鍾意既自己
咁就有共同興趣了

ching一定好靚仔

前提我鐘意既
但佢都要鐘意我

但好彩我鐘意既都鐘意我

知你勁喇屌你

愛我既人 人係自私既
利伸17

好難得，後生多數講feel

Feel唔會跟一世，到咗某刻就會發現穩定先至好，愛情最終會變親情

好成熟嘅諗法，係唔係曾經試過好激烈嘅愛情？

本身個人諗嘢都偏成熟加上有經歷啦www

希望你可以保持住呢個心態，平淡中帶點情趣咁同另一半一生一世

好啊都祝福絲打要幸福，不過我暫時未有

一定搵得到嘅

承你貴言tw我仲以為你呢啲po會好多人留言，估唔到咁冷清

P牌推唔到post

原來表情後面加b會變大咁多，我係想打btw

唔緊啦反正有心入尼講既自然會入

冇喇冇喇，個post沉到海底喇

我陪你吹下吹下都就尼吹到兩頁出尼

想睇多啲人嘅睇法

可惜已沉，兩個P牌都唔會推得郁

要唔要地拖

幫我換廁紙啦